宇智波一族永遠係木葉最強

屌啦 宇智波血統勁咁多你都好意思話自己日向一族先係木葉最強 淨係計寫輪眼同白眼咁鬥 寫輪眼都贏你九條街啦
今日要幫宇智波平反

有寫輪眼以經媾到女

日向一族係最強 宇智波一族係最撚強

個設定害左成套野，去到中期全部人都有寫輪眼
心諗做乜鳩，忍者漫畫變左扢眼漫畫

內輪勁啲定宇智波勁啲？

千手？

宇智波滅左族 日向咪最強囉

千手一族勁定宇智波一族勁

生到大波田咁大對波仲唔係血統最強

負評不解釋

日向：火影老婆
內輪：普通上忍

屌你 重睇啦 佐助係特別上忍啊

千手

整體應該係宇智波

日向 打飛機就叻

千手同宇智波先係最勁

btw 發現木葉真係好飛機

日向=大桐木
千手 = 阿修羅
宇智波=因陀羅

神既血統係哂度

其他5國 憑咩同木葉鬥

千手好似無後代咁 得大波網手一個
做宇智波族就要抽技

白眼係練番黎,寫輪眼係要失去最親先有

咁以數量黎計日向家應該有白眼多過宇智波家有寫輪眼既

開到萬花筒嘅招招都屈機，係分別在屈機定係好撚屈機
淨係雙眼神威都夠單抽打贏火影，如果其他人出哂黎，俾多兩，三個木葉村都唔夠打

on9，萬花筒先係咋，淨係三勾玉都屌打班傻閪白眼啦

都係個句白眼開眼方式易過寫輪眼

on9白眼最勁 寫輪眼係白眼既分支黎架

佐助未死一個都夠打成個日向一族啦

白眼即係 透視 睇血 睇mp外掛
冇咩特別功能
唔可以升級

寫輪眼 可以用瞳術 幻術
可以進化 1勾玉 2勾玉 3勾玉 萬花筒 永恆萬花筒
進化又可以解鎖專用技能 仲送隻須佐之男

雷。。。。飛。。。

一隻須佐都滅到日向一旅啦
根本去到後期作者吹到寫輪眼太勁，返唔到轉頭架啦

以前vga易斷腳
轉咗hdmi咪易抆插

止水

點同你隻寫輪眼玩啊

千手同宇智波兩個垃圾族
一個大愛撚，一個極端恐怖主義
得白眼正常思想正常，所以最強，不服來辯

成族日向一齊上都殺唔到1個曉啦

沙律再下一代已經冇人姓宇智波

有得升做轉生眼

白眼升上轉生眼即刻變到最勁

寫輪眼係勁，但都要睇同咩人生
你睇小櫻生個女生到有寫輪眼都要帶眼鏡

千手一族係咪已經沒落左
得返綱手一個係打得

墨水佬同大波伊諾

你都重睇啦傻閪 三勾玉要情緒高漲先會出架

日向奶木葉最強

猿飛一族係最強

有歷代最強火影 三代影

一個千手柱間屌打
加多個千手扇間

From wiki
特別上忍（特別上忍）
與全能型發展的上忍不同，他們是在某些方面具有獨特才能及發展的忍者，實力居中忍與上忍之間。
但佐助一早影級實力啦

封頂既人仲會計較職位咩

姐係wiki錯撚左囉 一早影級賽力 點會係中忍上忍之間

因為佢中忍試被大蛇丸班o靚帶走
想升佢上忍但又無為村做過任務
所別就升為特別上忍

以佐助既寶力 其實一個人打哂木葉以外既村得唔得

鬼唔知咩咁白眼情緒高漲有咩呀?冇咁咪有優勢囉,普通發炎眼都同白內障55波,咁到時搵咩人打其他勺玉呀

為左宇智波嘅傳續

我建議佐助去捐精俾木葉醫院

可惜得返綱手嫲嫲一個

無初代 就宇智波屈晒機
有初代 千手屈晒機
因為初代真係屈到無撚敵

博人入贅宇智波

好似連斑都唔夠初代打

成族想做反都唔係恐怖份子
仲要你講個三個可以都輕鬆滅村

本來無初代 千手同宇智波55波
睇得出千手都打得好吃力
對宇智波根據無優勢
有左初代 千手全面壓制宇智波
就算有斑 宇智波有史以黎最強既人都無用

初代根據違反左傳統以黎阿修羅係吊車屈既設定
本身已經係天才 加上仙人體同木遁
後尾仲要玩埋仙術
唔係鳴狗有主角buff
佢都算有史以黎最強既阿修羅轉身者

屌咁講姐係邊個有六道陰陽之力咪邊個玩撚哂？

個人好鍾意初代 一出場個氣勢都贏左 不過我唔係好明 點解千手一族會絕後 宇智波就話比自己人屠左 但點解千手作為木葉最強一族都會無後人
同埋我冇追得好貼 到底初代係點死 二代去斷後個時都好後生 照計初代唔會戰死 但如果係老死 咁二代就唔應該咁後生

岩岩上網搵 岸本無提過初代點死 D人話係因為斑係因陀羅轉生 佢死左 因為因陀羅同阿修羅係無得分開 所以初代作為阿修羅轉生都死埋 我覺得都合理既 因為一代一代咁傳承落去架嘛

初代同二代死既時間係有D問題
我都想有人詳細解釋下

白眼第一季被鬼童丸破咗
柔拳又冇八門勁
日向家天才日向寧次幫鳴人擋物理攻擊唔用回天

最強

初代既死係有bug

班遲死好撚多喎

班死過一次，咁因陀羅轉生，之後靠伊邪那歧復活但冇左因陀羅咁諗？

其實冇乜野係勁得過8門....

唔好話白眼 班隻轉生眼都睇唔切啦

我諗唔洗咁複雜
純粹岸本冇解釋過初代點死

唔知係邊到睇過話殺左斑冇耐就虛耗過度死左

人地計整個家族最強,你就搵家族最強幾個來講
全家族有幾多人升到上去開萬華鏡
以第四代個時計得佐助一家(死左走左唔計),先有萬華鏡寫輪眼
同日向家個個識玩透視,邊個最強有眼睇

日向家族係用黎轉移視線
因為白眼先係最強, 等你地覺得寫輪眼呢啲次一級既眼周街都係就好正常
再借啲意話要後天努力先開到眼, 扮哂成功需苦幹

但開左萬花筒既是但一個都屌打成個日向一族

日向：火影老婆
內輪：火影老公
super啦

日向家有嗚門做後盾

所以日向家最強

係
日向家隱藏白眼實力

其實係凱既八門先咁屈姐，都無第二個人既體術屈到凱咁，八門要體術強先發揮到最大能力，好似凱個老豆體術咁流就只夠打霧忍七人

佢老豆開唔開到八門？

開到
其實八門係將自身實力提升n倍，而唔係提升一個固定數值。所以凱老豆開八門，冇凱本人咁勁。凱係體術天才

計兩隻眼邊個勁d其實好難比
寫輪眼可以進化萬花筒姐
白眼夠有轉生眼 大筒木成族都用緊
至於點解日向勁過宇智波
因為當年初代贏左班之後
二代及後上位 一路打壓緊宇智波
扶持緊日向
要養成忍者一定靠錢
日向咁有錢咪個族越黎越大 仲搞埋宗家分家
上中忍一多 堆任務又你接多d 個個咪識日向
到日後宇智波比人屠埋族
平民眼中第一族一定係日向

大波田

唔好睇小猿飛一族啊 一個木葉丸隊冧一個佩恩

正解啦，雖然一個佐助可以滅日向一族

兩個族都係得返女,可以話玩撚完

凱=六道班
好似係

都係個句55波啦

班叔係咩輩份？

個仔直接改性做大筒木啦

佐助出門咁耐唔知有無.... 你明嘅

單一隻九尾邊有咁勁

火影世界應該已經發艮左condom啦
唔係戰後嬰兒應該多幾倍

人地堂堂火影俾你話食軟飯

其實如果唔係要講黑絕要殺六道班
夜凱果一腳已經踢到唔止冇半邊身
只係故事唔比一個上忍殺神（唔計佐鳴）

開得晒八門已經好勁
阿李開頭都話天才
到依家都係開得6門

鳴門係阿修羅轉世 有九尾 有仙法 又係渦卷一族 又有主角光環 有好基友做後盾 仔女有一半日向血統 鹿丸有腦 佐井(山中一族)=有所有木葉情報

3個神嘅血統都同鳴門有關 又有九尾、仙法、神隊友
渦卷一族先係最強

唔係因為三代睇好佢先有得做咩
我係咪要重睇

唔洗 岸本點會講佢靠老婆上位位

咁佢係多查克拉啫
雖然攬炒，但四代用屍鬼封盡算收左佢皮
同埋當時係2-7尾vs8,9尾先五五波
當1-8尾一齊上，9尾都未必贏到

唔係卦，凱對住六道斑一道壓制到佢，如果果個係普通狀態下既斑分分鐘踢撚死左佢，你諗下未變六道既班一個屌打五個影，基本上八門狀態下既凱成套書先得幾個人贏到佢，咁都唔吹奏得？

帶土

你地將止水個別天神放左係邊
冇止水 鳴門、比一早比長門、鼬收左皮

一換一無意思

嘩你仲唔係火影入面既平民？

屌你你就真係要重睇啦

可能查克拉連一個火循都用唔出

我所講既係一開波既實力 唔包括外來因素

其實當時一尾去左邊？點解得2-9尾係到打

同埋想講好耐 寫輪眼最終進化形態係輪迴眼 我見無人講過 唔知你地知唔知 所以真係要講就睇轉生眼同輪迴眼邊隻勁

因為我愛羅未死，冇人柱比一尾用
同埋要配合返六道輪迴，所以得六集尾獸

仲有帶土，個陣得單眼神威，都撚到5影變on9仔

佢係未死 但隻尾獸一早比人抽左出黎啦唔係咩 咁就唔關佢死左未事

但班冇死wo，佢一直係樹底度
佢冇死個陣佐助好似都出左世，根本火影去到後期就痴撚左線

係邊個救番佢？

唔開都屌打，成班天份高到痴線，佐助普通寫輪眼學一陣就學到小李啲體術，根本寫輪眼唔計萬花眼，55開有左隻寫輪眼即刻用到雷切同copy所有忍術，除左睇唔到mp之外樣樣都屌打白眼，作者都寫到咁勁，唔好喺度死撐啦

AGGER
成套野係尾獸同寫輪眼

唔方便掛
冇人柱咁撚大隻好難行動

血繼限界 其他忍村有好多 反而木葉多秘術

水門係第三次忍界大戰 xx橋一戰立功 決定整個戰局
跟著就升為火影

血繼真係冇咩用
兩個創世神lv
3大眼係晒木葉 佐助 日向 佐女 仲有boruto隻淨眼
連月球既舍人都係嗚門fd
唔好唔記得 木葉有個孤兒院 入面有成堆字智波申 個個開晒萬花筒......
仙術係晒木葉 兜 蛇仔 嗚門
最強尾獸 完全體九尾係木葉
Iq過200軍師
多秘傳忍術同禁術
傳說3忍 新同舊都係木葉
連忍具 天天都有六道神器
體術有小李8門
醫療有百豪
仲有猿飛木葉丸

講到呢到 其他4國加埋都唔會夠打啦.....

屌你重睇返啦
伊邪那歧改變事實+影分身掩飾+柱間細胞醫番自己+神樹吊命
再呃鳩帶土

佐助未出世 水門仲帶緊卡卡西、凜、帶土
鳴門仲未出世 所以佐助未出世

特別上忍好似係考唔到上忍所以特別做比佢

係撚 係四代唔想俾人知鳴門係佢個仔
先改佢老婆個姓 同埋
佢做火影原因係忍界大戰出晒位喎

你數漏左個改邪歸正既藥師兜

佢一個穢土 唔好話4國 4000個國家都唔夠打

我真係唔撚明點解要外星人要抓鳩嗚仔

屌 抓鳩走藥師兜 一天都光曬

白眼係時代的眼淚

冇野 眼訓睇漏

輪回眼再進化係寫輪輪回眼

一個鳴人或者一個佐助應該都唔夠打

小李好似得6門

佐助點會考唔到上忍做埋火影都得啦

果隻叫勾玉輪迴眼

得

全部死晒，得返四個恐怖分子，其他廢物，請問強係邊

屬正常控制發展，唔通好似兩個最強族咁滅族？

有咩配完之後會勁

根本唔撚合理
六道仙人個細佬都係用白眼，明明白眼應該勁好多
結果仲屎過寫輪

宇智波9代單傳1個女 比人食埋 宇智波就切底消失

別天神真係諗唔到點破
分分鐘可以用黎令班變到好似初代咁既意志

千鳥定雷切勁啲？

伊邪那美定別天神勁d？

性質唔同無得比 伊邪那美係用黎解伊邪那歧 別天神又係另一樣野

咩呀
伊邪那美由來係條女解決內戰研發 去解伊邪那歧 冇錯
但兜識伊邪那歧咩

緊係唔識啦 無論係伊邪那美定伊邪那歧都要有萬花筒寫輪眼先用到 兜邊有寫輪眼姐

咪係lo 所以伊邪那美唔係只係解伊邪那歧
別天神入侵大腦 最後會改變意志
伊邪那美最後會睇清自己 然後洗白
2招性質可以話一樣

咁講既話就別天神勁D啦 伊邪那歧同伊邪那美都有副作用 會盲一隻眼 姐係最多用2次之後成世唔洗旨意睇野

仲有近親相交

2代做誘餌比人圍死嘛
指名猿飛做3代就死q咗

想知以下事情個實際時間
1) 初代同二代收猿飛做徒弟
2) 初代幾時死
3)二代做火影
4)二代幾時死